「集思廣益」去支化

牛逼。屈機
富二代。二世祖
歐氣。符碌
寶寶。豆釘
熊孩子。死靚仔，塞豆窿
小鮮肉。花靚倞，小生
廣傳。唱
威。巴閉
俗氣。麻甩
奉旨。老鳳
叫人。吹雞
離開。散水
雜貨店。士多

暫時諗得咁多